[劇透呀, 咪撚入] TLOUS II 編劇屌客

引 Kurt Cobain去屌客, 痴撚左線

痴撚線

係串架啦
連登仔知係屎咪又追住要食

好啊，咪唔買囉

戰地風雲岩岩先做完個活活例子
我就睇下有幾多人食你呢陀屎

好憎啲人成日攞啲乜鬼性別膚色做擋箭牌
你係樣衰 個故事係差就預俾人話㗎啦
推去話人歧視做乜

唔歧視變性人 唔代表就要接受你作到有個大山婆走出黎對咗個前主角吓話

花式自殺

西方太多呢d戇鳩
做game都係藝術既一種，呢d人毫無藝術觸覺都注定唔會做到好遊戲